生日冇女是否人生已完

我生日冇女同我過
人生已完
有冇巴打認同

岩岩開始

仲有排你受呀

返工啦柒頭

咪咁直啦講野

生日點解要有女

砍掉重練
一樣

生日你要朋友定女朋友

女朋友

Ptgf